結左婚6年，愈黎愈覺得自己唔知為咩

又唔想生小朋友
同老婆似屋企人仲多

老婆唔係屋企人係咩

無做愛無激情無愛？

咁你想點？

悶？搵過個囉

出去叫雞。咁回家你會鍚佢多d

樓主我真係好想知道 點解係你既常識入面 老婆一般黎講唔算係屋企人

唉